覺唔覺買花送女既人好on9

街邊或者垃圾桶大把俾你執，借花敬佛咪得囉

覺唔覺無女既人好垃圾

覺唔覺上連登鳩up嘅好垃圾

老冇認同

覺 又貴又阻位
香港間屋已經唔大，仲放舊垃圾係到